屋企隻貓係藍絲 應唔應該棄養？

我養了貓貓五年 一直相安無事 直到去年開始 我才覺得有d唔妥

電視每次描放tvb新聞 貓貓就會企係電視前好專住地睇 吸收哂d假新聞 放其他節目就佢做自己野

從前佢最愛吃麥樂雞 但我地黃人拒食m記 我們轉了買mos麥樂雞給他吃 點知完全唔食 直到有次麥樂雞特價 我買了一點 貓貓吃到lanlan脷

自此 我知道貓貓係藍絲

想了很多方法想讓他轉黃 不停比佢睇rthk新聞 又餵佢食黃圈買的貓糧 但都好似冇咩用

真的不想走到棄養一步。。。

funny

人道毁滅啦

比我調教佢

似主人

我們一家都是黃人

如果你真係中意隻貓 你要比啲心機 試吓喂啲白烚雞肉 因為麥樂雞點都係加咗味精 同埋唔好俾佢睇咁多電視 多啲陪佢玩 可能又會唔同啲

唔好睇tvb

隻貓係咪叫藍貓？

貓食麥樂雞唔會中毒？

咁有無俾佢食大雞樂？

似樓主 仲睇TVB

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

去年有段時間仲有睇 自從知道tbb作惡多瑞便不再看

樂哥隻貓有無j王姑娘

寵物台等你

隻貓係咪叫禮志?

白痴？

物似主人型

貓貓是在熱血貓民領養日領回家的跟王姑娘很fd

間中(一個月最多一次)才會給貓貓吃寬樂雞

閹左隻衰貓未

唔會

咁佢區選投咗邊個？

黑警仔女只有死左先成為到手足？

我隻貓都係呀

之前佢仲好鍾意睇李思捷
搞到我哋屋企而家掉撚晒啲電視佢
佢仲話唔好投票比黃之鋒

試下畀豆沙包佢食

貼佢大頭出黎比大家公審下

俾你d公仔佢play

好彩我隻貓深黃，啲尿深黃

咪再提公仔ok?

放佢上黎，一齊公審佢

樓主藍扮黃

MOS係美心都唔知

隻貓要死全家
死完全家要死埋佢主人全家

你屋企播TVB，都係藍，唔該棄養埋你全家。

閹左

#38

撚係

我老豆都係藍屍嚟㗎
我想棄養呀

啱啱同佢講支拿
用黑客想偷疫苗嘅配方

佢就話邊個國家
唔想喺醫學上突破？
唔想救人呀？
中國其實就係心急救人
心急處理疫情

見啲白人喺處理疫情上面嘅態度唔嗲唔吊
成日掉以輕心
你睇下美國死幾多人？
英國死幾多人？
英國嘅約翰遜爭啲死呀！
西方國家成日抵賴話中國遲通報

根本自己就係反應慢
又話有科技睇穿全世界？
自己遲防範就賴人

根本外國就係搞唔掂
中國咪伸出援手囉....

藍屍就係無限歪理
可以不斷咁講落去
講一個Ted talk

我有時忍唔住想打佢鳩佢

返大灣區

認得了，係街度一定捉住黎屌

多拉A夢

牠有沒有去撐警集會

冇辦法啦
按貓嘅年齡佢已經係廢中

笑咗

我果隻貓唔鍾意人戴口罩
估唔到武肺一野試到隻藍絲

開樣出黎 幫你私了佢

Shake shack先係

呢啲情況唔好理啦，綁條黃絲帶上去先啦。

拉你老母

點解會有人認真覆

飲唔夠水啊

即場殺咗佢啦

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

有冇巴絲可以介紹個黄嘅另一半俾樓主貓貓？

餵貓依麥樂雞, 屌你老母你全家都忽忽地仲好意思扮黃

其實你隻貓只係熱狗 無事放心 俾多d王姑娘佢睇就無事

Cook

我阿爸都有問我隻貓係咪藍 如果藍既話就劏左佢黎食

on99

我隻貓平時唔睇電視，林鄭講野佢就撲埋去

物似主人形

隻貓藍到黑，應否私了？

CLS

排領養藍貓

感謝樓主01記者又有得出文

攞嚟等我好好教訓佢💕

藍屍貓殺之而後快

大家一齊推膠po咁開心
幫手推埋一份

比大陸人食動物既片比佢睇，話佢知藍絲動物既下場

試下餵食既時候開住now新聞，播榮光。而播tvb既時候就唔餵佢

俾我用貓科絕對時間調教下佢

係都棄啲公仔先啦

支持人道毀滅……我講緊人道毀滅樓主🙄

地獄裏最熾熱之處是故作中立

咁又唔好 畫面唔好睇

呢啲貓無良知

私了左佢

點解係我覺得你認真睇左

落地

樓主呢期d膠po幾勁

黃轉藍

藍貓？

好黃wor 仲識black bloc